無知一問，點解話平治車籠係第一？

2020車，唔睇外形真係分到邊架打邊架？
A class，B class，E class，CLA，CLS，GLA，GLB，GLE
都係孖mon電子錶板連車機
係得C class GLC仲係用上代款，聽sales講大改GLC好似都唔係用雙mon

除咗雙mon 連埋比其他車廠破格之外仲有咩特別之處？
車籠第一定義應該唔只咁少掛？

你去睇下寶馬個籠咪知

G代追到啦

同意，新代車機傾向司機位已經唔錯同後生咗

Benz係豪華到有d俗
最頂唔順個圓形出風位

淨係burmester音響已經屌打九成汽車音響

音響其實建基於架車隔音

隔音好嘅車先發揮到音響

隔音廢嘅話音響再勁都冇用

所以有啲人拎架日本車仔改幾萬音響 真係笑鳩死

個長mon 設計其實幾柒下

rolls royce ghost 先係第一

E200同520i比隔音係差過寶馬

點解唯獨C仔唔用雙Mon設計既

係咪換代直接跟S class個大mon?

仲柒 成部Tesla咁

呢個駁唔到

係，你google就搵到新c class嘅圖。Benz轉咗最新個headlight taillight之後個樣就好唔惦，我果斷買bmw。仲要Benz 個interior望落豪華，但組裝質素其實係差，有睇carwow 就知。

淨用個mon同錶板黎定義咩
如果樓上覺得bmw 內籠好 咁就建議揸bmw啦
講黎都無謂 坐過摸過感受下先真

真，本身唸住等埋新c class先買，最後買咗新3。
可惜而家benz既design language冇囇貴氣，上代頭尾燈靚太多，個燈C/E/S都有分別。上代雙連MON仲好睇過最新S CLASS個instrument cluster得塊方形板
唔知點解新頭燈真車睇次次都唸起fendi logo

新一代頭尾燈整體係sporty咗嘅
不過冇晒特色 啲車款個個一樣咁

錶板轉晒做mon都算係大勢所趨
不過我鍾意睇針多啲 感覺實在啲

頭燈係sporty咗，但係放係E/S好怪。放係cla/a係唔錯既。

但係新a嗰個偽一體式錶板真係好唔開胃
雖然個外表係靚仔嘅

個人覺得新s class唔係一體式得一塊方形板就咁貼落去，仲衰過之前一體式。
好彩bmw G世代嘅interior追返上嚟，如果唔係50萬左右價位我真係冇車揀得落手。

始終如果講豪華感嘅話
touch mon個個都做到
成球嘅車同幾廿萬嘅車用嘅mon都差唔多
唔着嗰陣咪又係一塊黑色

反而撳掣嘅質感真係貴賤有別
不過而家啲新車中控都冇乜掣撳喇

所以我有問號囉
只係showroom坐同試駕過，由真皮轉晒人造皮真係好？

好唔爭氣 我係揀benz
啲面板同音響 成個感覺都唔同級數

新E class成街都係我呢排成日出街淨係見過一架